問定先 聽日想嗌2020真普選 有無問題？

「2020」
「真普選」
「2020」
「真普選」
如果2020無普選
請美國制裁有關官員
2020係最後死線
唔可以再推遲
希望大家一齊嗌

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

最後一日
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

推
加埋“制裁”入口號好冇
另外推到有英文口號

推

絕對無問題！

聽日一齊嗌

遲到
大家幫我嗌住先

要人入維園嗌

記住警暴要同港共政府掛勾，唔好俾人spin走風向

立即真普選
廢除功能組別
有聽到呢兩句

pish
要嗌到全世界都知香港人要真普選

真普選一定要嗌
最少都要敢嗌埋廢除功能組別啦下話

非常好

絕對要做！今年係死線！

起行嗌多啲
聲量明顯細過其它口號

push

結果手足你呢個旗幟鮮明嘅post推唔起
成半年反而我要係另外啲post去同人「舌戰」唔好玩功能組別要全面真雙普選

其實香港人都唔係打算贏嘅可？

唔好話真普選、廢除功能組別
仲倒退到2014年捉緊鬼

好彩連登仲有你好鬼孤單呀手足
雖然連登已經少睇左 郁啲被人屈毛

但我係想要贏 都要盡提大家真打主線⋯

幫我推吓我另一個post
希望叫得醒大家
大家咁鍾意捉鬼，我就幫大家喺連登捉鬼